[求FC] 賣港公司業務好唔掂，就嚟收皮。

道聽途說，求銀行界巴絲FC並提供更多資訊。

轉述自朋友的朋友，現於銀行從事融資業務，話呢排市道堅差，當中特別賣港嘅公司業務更差，再係咁落去，過多兩三個月就會頂唔順收皮。

懇請各位計續堅持杯葛賣港商人，相信香港消費者力量！你地嘅付出，無論時間，金錢，不便，都可以為香港自由之路累積一點一滴嘅成果！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05